[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5290)

po?

Sorry man

今晚剩係買大波波算
希望追得返20k

恭喜雲巴 帶我去釣蟹未

頭場明明三日前先踢完咁快又對

5288 > 5290?

眼力幾好

輸到唔識計數呀

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5289)